點樣夾小籠包可以唔穿窿?

次次夾親都穿, 因為黐底
搞到啲汁漏曬

到底有冇咩方法?
係咪有啲乜嘢物理方法可以解決?

夾最頂

用匙羹托底

但係始終都要食曬㗎

打橫夾小籠包個頂粒NIPPLE成個拎起
如果都痴底爛左, 咁係個包既問題

打橫夾頂厚啲個位，用埋隻匙羹兜住個底

真正好既小籠包係唔應該咁易爛皮

佢意思係夾粒小籠包最頂

點解啲人蒸嗰陣唔張佢反轉?

我既食法係夾個頂
放係"磁巾"上面
之後咬開個頂又唔好太大個窿
再倒D醋入入面D湯度
之後啜一部份湯黎飲
最好先咬左佢黎食

我想湯汁同肉一齊食

用搞碎機，你想點食都得!完!

唔怕太熱咩

係食過一隻 ，要由頂插支管飲哂d湯先再食

拎個籠埋黎
個頭哄落去個籠到
個口360度笠住隻粒小籠包
原隻吸入
再拎碟醋黎乾左佢

正宗食法

夾頂粒Lin
放係匙羹
咬爆粒LIN, 啜湯
加醋同薑絲上個包度
一啖食佢老母臭閪

利申 : 小籠包狂熱愛好者

筷子濕一濕杯茶，匙羹托底

首先佢唔好痴著紙先。
如果痴著，點夾都無用

Agger
係咁食

直接用個嘴啜實佢放落碗

錫得多人地春袋就會識竅門

唔係佢比張紙墊底做咩 連埋下面張米紙撕起一齊食都要教?

Omg.. 飲左啲湯先落醋呀...
湯汁係精華 點會同醋一齊飲